在職家庭津貼辦事處係咪效率最低嘅部門

平時佢下面嘅學資已經撚鳩啲學生，批資助慢到閪咁

今次派$4000，比人網上down份form，但唔撚比人係網上交埋，仲話網上交form慢過郵寄，撚完學生就撚我地啲貧苦大眾，用學生申請關窿份form改一改已經做到個效果，搞撚咗成年都冇？

垃圾部門，效率低，玩鳩香港人
你都on9嘅，做齊野乖乖地去交表等佢批不知幾高效率

認真post

借grant loan本身都要親身上佢office交
我唸係佢成個部門本身唔中意科技嘢掛.....

成個部門唔鍾意做野姐
少得一份得一份啦

緊係啦

有幾多個人做呢個部門

借grant loan不嬲都有得上網交架喎
年年我都係upload文件申請唔使去深水埗

申請可以上網交，但係文件都可以?

hk no IT死忠

所有supporting doc都有得網上upload
你submit前有得親身交定網上交
揀網上交會畀個位你upload野
乜叉都scan曬上去就得
有補交都係寄信去算
如果唔借loan真係唔使出深水埗

老屎忽心態 做到就得啦唔好搞咁多野

請打1823投訴

以前覺得你派錢果陣都耐（冇記錯年尾先收錢），估唔到而家科技進步咗，政府反而仲撚慢

咁唔係應該要善用科技提升效率咩

老貓

唔是話洗咗好多行政費？
成班人都唔知做乜鳩

當一半人有得拎，350萬份form叠起身有幾多？

我嗰次派錢有滙豐backup梗係快啲
第一次申請點都係繁複啲
本身諗住有曬資料之後再派錢就快手
點知仲煩仲亂 七除八扣一半都冇

可能啲錢用嚟design份form

仲要逐份人手入同人手對 唔講以為自己時光倒流咗十幾年

所以真係痴撚線，又唔比網上交，又比人一齊不限年齡一齊交，分分鐘下年先完成審批，過多年先收到錢

唔知又要請幾多人嚟處理啲表格

頂 啱啱去荃灣拎form
佢話派晒，全港市民申請，半日多少少就無晒？
又唔俾人online application，佢估個個有printer印form呀？

搞咁多野最後可能又係 scan 番入電腦先開始做